佩服香港人的毅力，港警無法以暴治亂

在5個月的抗議中看到香港人的勇氣

林鄭月娥說：暴力無法達成政治目的
牠忘記自己因為香港人的抗爭，撤回逃犯條例
習近平在四中全會說要貫徹「一國兩制」
草包習不顧中國經濟崩潰，陪著支那老人顯唱強國夢

這次大三罷非常成功，可以讓中國人害怕插手香港問題

香港人反抗

香港人反抗
中大精神偉大